陸浩明演繹左咩叫奶共奶上腦

佢講沙士香港係源頭個陣根本係自然反應咁講出黎，到有人疑惑再問一問佢，佢都係諗都唔諗話返人你唔知咩?

其實仲邊有口快快講錯，佢腦入面只記住沙士香港就係源頭，遲下試下做live突然咁問佢64有無死到人，我諗佢真係同你講無

呢條on9唔抵可憐

64無死人呀，你唔知咩

64無死人
得一堆屍體